大專生plan CMHK定csl好？

想搞大專生plan上台 之前冇上過台 CMHK定csl好？